唔好意思 普巴下季留喺曼聯

一直盛傳曼聯中場保羅普巴將於今夏轉投皇馬，但依家事情出現180度轉變，事關呢位法國國腳嘅經理人拉奧拿被國際足協禁止參與足球事務3個月，禁令要等到8月9日先至屆滿，但英超夏季轉會窗將於8月8日關閉。
換言之，明年1月轉會窗重開前，普巴都要繼續留喺曼聯。

拉奧拿係著名「金牌經理人」，旗下有保羅普巴、伊巴謙莫域、巴洛迪利等球星，保羅普巴3年前以破世界紀錄轉會費加盟曼聯，都係由佢策劃。

不過，呢位意大利人上年策劃薩斯索羅球員斯卡馬斯轉投荷甲施禾利，出現違規交易問題，初時只係被禁止參與意大利球壇轉會事務，依家國際足協宣布將禁令擴大至全球範圍，保羅普巴都受影響。

雖然保羅普巴可以等到明年1月再轉投皇馬，但到時「銀河艦隊」仲需唔需要佢，卻係疑問，最慘係曼聯仲要繼續養住呢位「高薪低能」球員，可能會影響重建計劃。

大家有得繼續睇妹

國際足協逼害皇者獌

即時同經理人解約囉

但西甲意甲法甲
轉會窗唔係去到8月31號？

係
轉去西甲無問題

呢條垃圾拉奧拿害死幾多球星

咪撚放普巴出黎寄人

害人

仲可以離隊

樓主好柒

不要以己度人

迫害皇馬

極度麻撚煩........
旗下好撚多麻煩友
普巴，當奴馬就係例子

仲有以前巴神
依家迪歷特 去巴塞 好像又話要14M手續費

基本上拉奧拿成日鼓吹球員搞事
影響其他球隊運行

以前廢格遜對佢係警惕

文迪斯 個職業素養好佢好多.......

文迪斯收左錢就算，呢條死肥佬係貪得無厭

轉經理人唔得?

daddy 是磨菇的

最煩個三個都係佢做經理人...咁唔好彩

調轉左
似係個經理人教路搞事玩抬身價

樓主識唔撚識架普巴炒撚左肥佬咪得囉

至少Jorge Mendes 依家仲肯幫狼隊砌番隊完全聽命於葡萄牙領隊嘅親衛隊

戇鳩仔冇大冇細

笑到震